想諗個有創意既名比達哥讀生日快樂，叫咩名好？

如題

偉哥

黃心亭

Sum Ting Wong

杜太陽

夏樹

glory ho生日快樂

黃秋

李秋嫣

黃敦倫